【出Post 新建議_1.0】連儂牆+TVB

鑑於近日有一大堆巴絲控訴有好多疑似分化Po+洗版Po嘅出現，擔心反送中嘅抗爭運動失焦，懷疑抗爭運動嘅視線轉移咗落連儂牆+抵制TVB嘅行動上面，我喺依度呼籲各位關心連儂牆+抵制TVB嘅巴絲喺出Post之前，請

1. 先搜尋連登有冇相關嘅Post
2. 停一停，諗一諗
→建立連儂牆嘅初衷
3. 停一停，諗一諗
→係咪有守住連儂牆嘅必要
4. 停一停，諗一諗
→Be Water + 撕一貼十 嘅原則
5. 停一停，諗一諗
→會唔會搞到和理非無得休息
6. 停一停，諗一諗
→會唔會引起不必要嘅肢體衝突
7. 停一停，諗一諗
→會唔會引嚟議員調停，消耗議員嘅體力同埋精神
8. 停一停，諗一諗
→連登討論區討論戰略嘅原意
9. 停一停，諗一諗
→你個Post會唔會洗走其他戰略討論嘅Post

多謝各位睇到嚟依度，
歡迎各位討論更多出po嘅注意事項

支持集中討論
如果大家識停一停諗一諗睇多一陣先俾正負評同出po一家好唔同

我無嘢講

push